難得中國網民同香港網民有共識

我地都支持統一中國製

商家佬要搞港獨呀依家

中國製造係咩野黎架？

中華廠商會搞港獨